［真人真事］徇眾要求，同miss拍拖，後續來了。

Sorry，因為唔可以比媽媽知，所以咁耐先update到。

由於剛剛和補習miss一齊沒多久，所以第一次出街，都係幾日前。第一次約出街，前一日已經諗左好多地方，但驚比miss話唔低B，所以都係d大路野。

Miss著到學生妹咁，我問佢點解咁著，佢話驚比人話老牛吃嫩草，所以著年輕一點。第一次約去街，諗緊拖唔拖手，又覺得自己好失禮，手又有d汗，都係唔敢。

Miss 都算幾高，我181左右，我想索下miss個頭，真係好香，好彩無比佢發現。之後買左兩杯奶茶，坐係到飲。其實miss好少著短褲和短裙，次次上去我屋企都係牛仔褲。

坐地鐵果時，我趁miss玩手機，忍唔住偷偷望下佢隻腳，佢望過黎話：你可以坐埋少少喔。好彩無比佢發現。 之後去睇衫，睇公仔，睇下商場有無d冬季節目。miss 話iphone唔知點樣upload d 野上windows，之後我整左一陣，miss話如果整唔到算啦，去搵個靜d公園坐低，我唔可以比miss覺得我無用，要有男人味，之後搞完一陣，終於搞掂。

之後差唔多天黑，miss攞翻部手機，話夜市可能唔開，買小小野就番屋企。我打算送miss一件頸巾，一件手套，一件衫。之後miss話未特價，遲d再出黎買先，之後睇下睇下，miss話屋企d短襪無曬，我即刻話等我比錢，就甘第一次出街送左幾對襪。

第一次拍拖，無拖手，無抱抱，可能係我太怕醜，又驚miss以為我係d變態佬，對我無好印象。可能下一次完考試完先出街。

上個po好多人話要圖。。唉，希望miss睇唔到啦。

名校secret都抄

Miss著supreme 奶共喎清

樓主奶閪

抄咩？我真係事主

會唔會未婚懷孕

樓主嘅樣真係好小朋友樣

塊鏡見到成個髮型

Part 1 在此。

我鐘意左miss，同miss拍拖（真人真事）

差距幾多年

佢94 我02

好似幾好屌

你d衣著好撚7

做左愛未？

Miss 都唔好得去邊
襯返

我襯衫唔叻架簡單為主。

唔會咁快啦

你唔好侮辱我女朋友。

你地 幾高？

我181 miss矮我少少 大約半個頭

有埋圖你都唔信我，冇所謂，你損失。

個miss諗起衝上雲霄sam哥去海洋公園套衫

咁撚樣都溝到女
一係條女好豬
一係樓主好有錢

唔拖手唔抱抱齋出街幾錢？

張相邊個影的

咪miss對鏡影

樓主

呢個世界或者冇你諗得咁骯髒。

買左幾對襪送比佢，幾十蚊。

死波台狗

直接飛去做愛嗰部份

我都想。

你似妒忌

下次member咗張相佢啦。

我唔識㩒

波台假膠
你話相中係我同你老母合照都可以

屌你啦
呢個我條女來
佢對腳我晚晚屌實認得

咁佢姓咩呀？

你唔信我講咩都冇用，冇所謂，你損失。

關你撚事
咪再騷擾佢

樓主都幾柒吓

收皮啦。

推到miss睇到，我死咗你都要死

如果你係假膠我冇辦法

其實你推唔到post。

屌那星！今晚曼城打比咩波膽

呢度感情台，請集中討論感情。

lm

181咁高

屌你老母笑死我
著中䄂吊腳褲
咁撚似日治時代d東亞病夫咁
你miss係咪當帶狗散步咋

遮哂樣 我同三上拍拖都得啦

得架，你咪講囉，又唔係唔比你講
我就信樓主喇

咁你自貼先。

你個人都幾膚淺，不過我唔怪你，呢個世界總有啲低等人。

咪撚on9啦
樓主真人應該窮撚到你唔敢望佢嗰隻
驚有眼神接觸，佢隨時問你拎錢

你睇吓佢件白色T恤
洗咁多次洗撚到黃色咁都唔捨得買新
笑死

其實你要侮辱我唔緊要，只係影衰左你父母的家教。

屌你老母

下次加member name ok?

加咩 你想我寫紙仔揸住影？

講撚到咁有教養
你有無問過你miss可唔可以擺佢上連登呀
死假膠
你影撚衰人類呀
又瘦又柒
係咪吸毒呀你

ys

下次會試下。

我有問，咁點？

Btw其實你最失敗就係呢句18歲嘅小學生點會咁資深於連登 四両撥千斤講出呢句收P牌仔皮

收撚皮啦
第一句又話希望miss睇唔到
邊句真呀柒頭

有冇人好鍾意溝有仔嘅女？

今次好似毒撚咁拖手都驚，之前又咁鍾意溝女
點解釋

樓主真型

有問，不過我唔想佢睇到我心入面諗咩姐。
你好似唔太識邏輯。

我中三開始上連登啦，身邊唔少同學係咁。

個身高幾襯
祝福樓主

唔怪得你成日望佢隻腳啦

唔緊要，你咁靚仔又留平陰又吊腳褲
件tee又黃監監咁
唔怪得溝到miss

係啦，你繼續就啱，咁先會顯得你人格低劣。

但係你上一句係上個po好多人話要圖 我覺得佢無理解錯

問左唔等於想佢睇到架喎 你地係咪有咩誤會？

又想屌人個西但唔敢表露出嚟
又話唔想比人知但又擺上連登

大學Yr1補習 都唔會窮得去邊啦

55

善用起底功能
樓主18歲之前就叫過雞 叻仔

一件手套 仲好意思話miss幫你補中文 分手啦

屌..我認真咗

樓主柒到 講野前後不一

近排咁凍都淨係着短袖衫？

有咩問題？

追故

幾日前嘅相？
幾日前嘅氣溫可以著短衫短褲出街？唔覺得凍？

你條女俾狗屌

我篇嘢打左好耐喇。

你件衫好撚柒 咁撚大做乜
o岩o岩好=OK
我估係著L碼
唔洗著XL

善用起底功能
樓主之前（1年之內）話自己係小妹又食煙又叫雞（話自己沉船）跟住得18歲

原來仲有ex 添 跟住依個post話自己第一次拍拖

又一個思覺失調患者

最右手邊嗰個鎖咪係。

呢個po有埋圖，你唔信冇所謂，你損失。

樓主啲衣著咁撚毒 181都冇撚用啦
學人講個身高出嚟打飛機
仲咁撚有自信係連登自貼
你同條女一樣又毒又柒
好心你執下個毒撚look先啦

樓主瘦咗勁多
被揸乾了？

職員證都無張 你話佢係你老母都得啦

私補miss呀 冇睇part1？

推 死毒撚有181就以為自己好型？
高唔會靚仔啲架 始終都係個柒頭

有玩健身。

咸故

樓主幾多個月無剪頭髮啊？
著埋啲毒撚衫出街驚唔驚俾人笑？
00後大把都識襯衫襯得好型
好似你咁柒既外表真係影響00後

有甜未

樓主幾多個月無剪頭髮啊？
著埋啲毒撚衫出街驚唔驚俾人笑？
00後大把都識襯衫襯得好型
好似你咁柒既外表真係影衰00後

遲早分手

占到冇晒肌肉

其實你做咩姐？我都係分享下姐

如果你係咁侮辱我會開心的話，咁你繼續。

miss ig係咩

人類總要

迷拿都有拖拍
樓主一定好有米

識左個男仔 覺得自己好廢...

呢度你又叫自己做小妹，玩夠未

無啊 見你吹到自己好有條件咁
又自爆埋身高又乜又柒咁
諗梗係咪真係咁高質啦
點知同其他連登高佬一樣
只係一個高少少既死毒撚

呢次有埋相，唔信冇所謂，你損失。

我邊有話我好高質好有條件？
我話我181 只係一個客觀事實
你自己幻想我串緊人 就開始搵嘢攻擊我
係咪有妄想症

樓主次次prove唔到就話唔信係你損失
先唔講 你咁樣講係0說服力同好柒啦
再講 我信唔信其實0損失 唔通我信咗就可以同你做襟兄弟屌你條女咩

人格分裂假膠屌你老母

我會有咩損失?

咁真係你損失喎

你遲下咪知。

件supreme 仲要假

我無覺得你串鳩人喎
見你以為自己好型咁 溝條女都post連登
一睇相點知就係個死毒撚嚟
咁咪入嚟恥笑下你囉
你著梗件衫係咪老母幫你買架？

人地問你有咩損失 你又話遲下咪知
大佬啊 唔好咁尷尬啦

你認為咁連登應該講咩？
你連登風記？討論咩話題又要問過你？

我覺得p牌仲尷尬

咁佢留言都要問過你咩

尷尬得過你講唔贏一個p牌

唔洗呀，咁我咪講佢鬧錯左。

大人講嘢p牌行埋一邊先。

唔洗問我架 你有自由post自己相上嚟
不過我笑鳩你呢啲毒撚都係我既自由啫
唔想俾人笑你毒啊？咪唔好上嚟柒囉
最中意笑鳩你啲自我感覺良好既高毒撚

利申：175 識襯衫既靚仔

唔明你邏輯，點為之贏輸先？

啊大人 你竟然要用P牌唔P牌去攻擊人 你都唔係咁大人啫

收皮啦屌你老母 p牌又點撚樣啊
你柒就係人都可以留言笑你啦
你以為你非P牌就連登天龍人咩
特權階級啊？死毒撚

留名

講就係咩？我老豆係李嘉誠呀。

咁事實上P牌真係低賤啲喎
一日一post 又冇得推post

拉

其實講咗咁耐 問咗你咁多野 你十有八九都唔回應
淨係識覆 唔信係你損失 問你有咩損失你又話遲吓咪知 仲要用P牌攻擊人 咁其實邊個贏邊個輸 大家都有目共睹

比你開咁多post 咪又係全部假膠post

咁你唔信咪唔好信 我又唔會少左忽肉
P牌事實上真係低賤啲，
呢個大家都公認架啦。

你都開唔到咁多，笑人？

太監笑人做愛？

咁可能P牌 真係低賤啲
不過你依啲無P但係咁柒嘅人應該更加低賤

唔洗你唔信喎 要識襯衫同靚仔好難咩？
只要唔矮 五官生得端正既話
執下個look 著得日系啲 剪個好睇既髮型
平時多啲用護膚品護膚 好難唔靚仔架喎
係你呢啲死毒撚唔識打扮先咁柒咋傻鳩

我笑你開膠post啫
我自己又無開膠post
你啲邏輯真係差咁啲

但我做到你做唔到嘅嘢喎

p牌低唔低賤我就唔知
開post出嚟俾個p牌撚狗咁撚你
睇落你低賤落啲p牌囉181毒撚

p牌低唔低賤我就唔知
開post出嚟俾個p牌撚狗咁撚你
睇落你低賤過啲p牌囉 181毒撚

你講到好似睇到我五官咁

係啦 你175不過靚仔 你開心就好

我依家就真係撚狗咁撚你喇
175識襯衫嘅靚仔

咁我又真係做唔到你咁柒

你個頭同衣著頹到咁 會型咩
就咁睇都知係樣衰高佬嚟啦
你181不過又毒又樣衰 就唔好咁有自信

175=唔矮

我個頭同衣著有得執，
你175去著高踭鞋啦

原po 係名校secret

你係咁俾人入嚟恥笑 就叫撚狗？
你似係俾大家入嚟撚狗多啲

所以你咪會做毒撚囉

如果你都識講我係假膠 我有咩柒？
你咁認真覆我係你柒咋

係架啦 連登仔個個190 30cm
無180既一律當成矮撚

驚唔驚俾miss睇到個post之後
笑柒你條死毒撚啊 話說你條女著得好柒
香港啲女仔咁識襯衫 好少見人著得咁毒
都幾撚肯定你條女係死豬閪嚟

佢175點影都唔型 貼條春咩

事實係無180=矮喎，死矮撚

你其實係咪好妒忌181溝到女呀？
175識襯衫嘅靚仔

呢張相記得幾年前有個巴有po過 都係講啲miss估仔 之後俾人起地之後就無再出現過

連登仔咁撚高 平均身高190
對連登仔嚟講無180都唔係男人啦

係啊，175死乸型

自認唔係男人都有

佢識視覺系襯衫，睇落會增高5cm。

連登神探我第一眼真係睇唔到

條女咁豬 你屌埋我嗰份啦

下 我0仔嚟 乸有咩所謂 啲仔岩咪得

你肉撚酸到要扮gay

你唔識咪柒囉 181著衫著到55身
你條女睇落對腳仲長過你
個比例睇落都好似得一七幾身高咋

矮撚襯衫就似小矮人，做gym就似小拳石
180樣同髮型有得執
175死矮撚慢慢啪骨買鞋墊

你係咪唔知自己上梗咩討論區？

肥撚一個月既減肥紀錄

唔好忍我笑啦

都估到唔會有人敢post自己上連登

似係你唔知

好型

屌 打拼音打錯個引字
幫拉

sor 坐開輪椅 啪骨買鞋墊都慳返
無180邊敢學人出街
無190都唔敢認係連登仔

第n屆吹水大會開始

多謝 我都覺得幾型

又白又矮又瘦，你不如死咗佢啦

為咗死雞撐飯蓋咒自己殘廢

啲1仔係中意我呢啲小白臉
唔通好似你地咁又肥又黑又醜咩

小白面 你似營養不良多啲

啲女鍾意

175 53kg係唔健康
佢仲以為自己好fit

大家埋黎睇下 175cm 53kg 識襯衫嘅靚仔

衰撚過港父

唔好意思囉 我又無咁覺得喎

笑到抖唔順條氣

算幾bulk

幫手推

相More?

up

BMI得17.3 痴撚線

識左個男仔 覺得自己好廢...

//⋯⋯小妹自小學英文都只係合格邊緣掙扎 其他科再高分都會因為英文差拉低晒⋯⋯//

又男又女

收割？

佢識視覺系襯衫，睇落好橫好bulk的。

一直關注事件

可以買童裝

咁又未至於 不過女裝細碼都岩身

你係咪依大麻食到忽撚左個腦，幻想自己靚仔呀？

乜原來你175又識襯衫又靚仔都冇女呀？

人地唔當係一回事 但自己就晚晚係度諗...

垃圾post拉

有175大隻襯衫靚仔你唔講？

原來而家02年已經year one

冇樣？我屌你老母

屌你偷相當係你自己？

依家想扮假膠洗底 遲啦

我post過既相全部都係我嚟

你咪屈

收皮啦想洗底

喂 175識襯衫靚仔唔係好串架咩？做咩偷人相洗底呀？

推

喂 你頭先好撚串架喎 做咩偷相扮假膠洗底咁柒呀？

依家成隻狗咁做咩？

點睇佢比我秒到成隻狗咁 依家驚到震

你覺得我係洗底？個個上連登都係玩膠
你唔係以為真係有人會自貼啊

好嬲好嬲

你勁大隻 操到咁fit個人係比較有自信嘅
你放心啦 我一定幫你貼到周街都係

175 53kg

樓主 衣著可以執一執😂

多謝 其實自貼嚟
我貼得出嚟就預咗人睇

如果你知道我係邊個.jpg

放心 你以後開咩post都會見到嗰三張圖

ig開post都想見到 師兄有冇方法

你自己貼咪見到囉

推 175勁大隻

秒咗條傻閪

毒撚笑毒撚做乜鳩
樓主同樓上條友個身型都好柒好毒

我冇所謂 原post相中人又唔係我
但係減肥嗰條柒頭真係佢黎

當連登係咩地方?

呢個身型唔似175 53kg喎應該會再瘦啲
一係條友報大身高

53kg應該再骨感啲

都唔簡單呀

圖呢，你話你係特朗普都得架

Miss 多兵，不要太認真🤣

Plan 左幾時補人體結構未？ Miss 對波有幾大？🤣

渣左波未？ 記得帶安全套

又中上樣

你襯唔起missy, 介紹俾我啦，我185

唔似53kg

托蛇你唔係不嬲都奶架咩 我係喎

一心入嚟睇miss
點解變咗睇嗌交
咁都有得笑

有冇懶人包，
點解突然變左罵交